好想買華碩支持一下國家

htc又柒已死
唯有支持華碩
Zenfone 6 5000電 855 加翻轉cam

七進七出

我都想出呢部
價錢又唔算貴
6+128都唔過5000

仲有3.5mm 真三卡

回歸華碩

香港幾時出

taiwan no.1

好想買